哭求有taste o既男裝錶 (5k)

做左幾年野, 想換隻有TASTE D O既錶, 之前帶開千幾蚊鋼帶果d日本錶。 而家想買隻皮帶的(有男人味D), 有D牌子, 最好岩返工同causal帶, c兄們, 你地有無好介紹? (筆直5k到啦) THX~

推下先... 個場咁靜ge? 大家可唔可以比下意見呀... 幫幫忙

christopher ward

你問得出呢d問題都唔慌有taste
仲講咩有冇taste

5k 可以幾有taste 俾2k 自己整隻customized watch 好過啦 而家好hit

ps, 靚仔帶幾百蚊膠錶一樣好有taste

taste係一個人既品質 唔係錶本身 要人簡 錶好睇係人地有taste 關你撚事?

買隻iwatch咪算囉

shinola

同意上面, Taste o既野見人見知啦.. 我覺得唔好人話帶勞, 你又去追...要識買岩自己ge先叫「有taste」
5K都應該有好多選擇下~ tissot果d瑞士錶... 都唔會失禮ge..
會唔會諗下Tradition Small Second..有皮帶, 斯斯文文咁, 又5千幾, 你自己睇下o唔ok啦

Vintage King Seiko

有無taste 就見人見智

呢個價位tissot seiko都唔會死錯人

自己幾鍾意呢d

唔該咁多位CHING...!
我都知taste係要浸出黎ge.. 不過都想搵隻靚仔d ge錶令自己升lvl下....
我上網睇過上面ching 們提過ge 牌子... 覺得都係tissot果款個budget同款岩我多d, 仲有黑錶面鋼帶款.... 大家覺得皮帶定鋼帶款好?
再次唔該各位...

hamilton = seiko >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>tissot

同好

vintage GS !!! 正野

唔該ching! 復古錶款? 不過我而家唔想再買日本錶啦... (因為已帶左幾年...悶了).. 搵過下info.. 就好似樓上d ching話...5k都有tissot果d瑞士錶... 大家又有無介紹? 我上次果隻又點睇呀?

5000就求其買隻iwatch, 儲多d等下一隻好過啦

gs d款都幾vintage!

i仔都OK GE... 不過唔太岩返OFFICE.... 尤其著SUITE帶唔太MATCH~

乜撚嘢叫i仔？！
同埋請問成間suite可以點着上身？！

係真Vintage 啦，我隻KS 係196x

Orient bambino
留返4k可以買其他野